有冇邊間舖print file又靚又平?

想print file又想print少啲數量先睇下啱唔啱心水 有冇人有好介紹

住邊

去邊度印都得 最緊要平又正